暴徒衝入元朗站打人!

速龍暴徒，見血cctvb播緊

痴撚線

d狗忽然衝曬入去，執左起碼3個人，好多血

冇啦啦入站打人
同白衫有咩分別！